本土派入嚟，熱狗係你嘅敵人

喂，千祈唔好覺得熱狗屌泛民就係同路人，事實上本土派應該比泛民更憎熱狗，因為熱狗算係間接搞散咗新東補選後嘅本土派。

當日天琦講完三分天下，第二日即刻走出黎話五區參選、然後屌本民前endorse青政係冇政治倫理、選輸就開清算list、梁游DQ第一時間出嚟恥笑、之後開始帶頭屌港大幫、青政、盧斯達、本民前，話天琦係西瓜琦，跟本上熱狗嘅分化就係令本土派響近年搞唔起嘅主因。

各位，如果你叫開「光復香港、時代革命」口號、鍾意唱「願榮光歸香港」、有拉過人鏈、食過黃店、有戴過口罩，你已經係熱血公民嘅敵人。

因為熱狗會1. 屌人叫「光復香港、時代革命」口號，認為叫「驅逐共黨、光復香港」或「天滅中共」等先係對準政權；2.屌人唱「願榮光歸香港」，稱其難聽，僭越上帝，認為「城邦之歌」先係真正代表香港；3.嘲諷香港之路手拖手人鏈活動係「像奴隸一樣穿在一起」；4.批評黃色經濟圈，認為係抹殺個人自由，只懂批鬥，但自己正建立「好人經濟圈」；5.一直咬定武漢肺炎由實驗室製造，是中共生產，但其後稱病毒「廢過感冒」、「不用鳩戴口罩」，認為戴口罩無助防疫，推崇無科學根據的銀離子水消毒。

認同本土價值，支持本土理念嘅同道，鄭松泰好早已經講咗佢哋係「扮本土派」，因為「大眾係白痴」，你又會唔會比佢哋昆到？

同意，我係本土獨派，憎呢班打靶狗多過林鄭政權

pish

唔好再比熱狗話自己係本土,扮曬大台
真本土要壯大自己攞返話語權

令我諗返起 國民黨同共產黨內亂既畫面

成班熱狗都被陳雲呃咗啦！

佢地唔當我地係同路人，我地同樣毋須爆當佢地係自己人

CLS，陳雲佢幫人，擺明想獨佔本土大台，
DLLM，成本城邦論口講香港建國，
實質上想推中共成為共主嚟成立華夏聯邦，
根本完全唔係脫中。

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

同意